[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2518)

po?

搶完唔開..

邊個吖

張志明

艾阿恩變到受讓係咩料

Block ed

柏g對家等食紅

張志明我屌你老母

1-1

goal

1:1

1:1goal!

開得慢姐dllm

柏C 11

11

1：1

m狗

波爾多個前鋒個老母比人綁架左
一陣會唔會無心機踢

CUP佢老母啦
呢到係邊個主場呀

反cup

半大快到

又半大

唔好笑住喇頂你

M狗又輸錢

咁癲？

反cup只需？

我$30冇咩所謂 佢就唔同

柏G 同我CUP佢老母
中出456球

正常都係下盤 無撚理由落咁多飛

柏斯1-1 Goalllllllll

根據法國媒體《法國足球》和《巴黎人報》的報導，波爾多前鋒薩穆埃爾-卡魯的母親在2月27日被綁架，球員最初支付了一筆300萬奈拉（奈及利亞貨幣單位，約合7300歐元，約合57120人民幣）的贖金后，綁匪並沒有放人，而是要求其再支付1500萬奈拉（約合3.6萬歐元）。

綁架事件發生在奈及利亞南部城市阿比亞，目前警方還在調查之中，暫時未能逮捕劫持者。報導稱卡魯的母親當時正在開車返回家中的路上遭遇綁架。卡魯的家人先按照對方要求支付了一筆300萬奈拉的贖金，但對方沒有放人，反而變本加厲要求再支付1500萬奈拉。卡魯只能被迫向當地媒體求助，他發表聲明稱：「求求你們幫助我，幫我想辦法解救我的母親。我的母親在2月27日回家的途中被綁架。劫持者現在要求的贖金越來越多。」

上半Cup埋佢

半場cup 9佢啦 柏斯

半場波膽1:2 2:1 等收錢

屌落飛贏
我就上左樓啦

落飛就開到 咁贏撚硬錢

半主?

西亞波買大就得

柏之半場cup埋佢

一間主假希望

話我gel都係咁話

今晚會出場咩咁仲。。

放番la

買左上盤0/-0.5

痴撚線，咁個前鋒仲會踢咩，返左去處理件事啦

呢啲先係真正分析

Cup

綁架仲咁高調，同媽咪有仇？

你估人地香港咩 要番工不了

柏斯cup佢

小矮人 高美斯 入波未

上盤反cup的節奏

柏斯半場cup 9佢啦

屌你老母柏克艾斯頂撚住

可唔可以唔好吓吓開我名

10.5大 入？

9.5了

你串小d 謙虛既話可能會贏錢

全客隊啦 跟劇本

15分鐘仲未射入

半主

1120 1-0

似

另外2場咁多角，專登揀呢場即場睇路

希拉爾好重飛

你個低能仔

報假比狗屌

即埸可以升3次盤

咪刷

岩牙🦷

奪命四串一
波爾多
韋根
熱刺
皇家馬德里

艾杜哈尼半場入唔到兩球都唔收貨啦

柏斯真係多c

屌閪快入

頭3場同路

快啲cup

隻狗都唔想屌佢

熱刺大船

今日性交轉咗運 中左大邱同廣州

鍠狗今季

有冇線上link睇艾阿恩場波

咪on9啦你

柏斯識cup未

盃賽幾穩 聯賽好hea

即場客隊好勁？ 係咁落飛

角大 -9c

又黎開波平半升半球

買左希搵爾既手足gel定頭去抬錢都得100%開出

希拉爾半客
抽兩派100
求集氣

睇唔出

lm

LM

me

飛數同現場狀態都唔成比例

柏克艾斯頂撚住

Lm

熱狗受讓 dklm咩事？

最近一場係fc洛杉磯

艾杜goal 1:0

1:0

炸

柏g 希拉入未

熱狗作客廢

炸完對家?

仲差一球啊分組賽之王

艾屌閪炸

睇黎反cup都係時間問題

艾杜炸

輸3球有晉級買 獌輸2球無得買

艾杜奇蹟半大

贏緊3球 求撚其

艾杜OFFSIDE

3場客隊w

我

你唔好咁 三場和就ok

33333333333
快11 半場11！

晉級1.03有讓平半買？
實有人扮死半和，輸兩球

$30係錢

好撚鬼

希拉爾你入波咪刷

柏斯半場cup都唔得？

西亞佬冇和波劇本

下場

利記夠有冠軍買啦

當佢守住踢 都唔會開受讓咁撚離譜

當年疤輸4球 都有得買 結果6-1 PSG
但前幾日美冠托盧卡又係輸3球照有晉級買 然後再輸

點解多左個y?

首回客 讓平半 作客又讓波 咪玩大佬

今晚鍠會唔會hea住踢 阿積偷雞

想撐下多仔 但dllm上次對賽比人炒三球 買唔落

艾杜個場FT 0-0有無人信

有傻閪改撚左個名

屌上盤 冇場開得出咩玩法

阿積作客飛燕輸5粒

恆大好正氣

第2場客隊俾人屌到傻

呢隊都係廢閪 鍠都係

但係大炒3球... 唔通真係派錢？

柏斯和左就無攻過

10.5b有冇同路？即埸

低水到爆

祖記受讓

有阿。。。

尋日塔斯干 伊蒂 今日含大
你啱啱放出嚟

守和就算咁

買左艾牙因可唔可以退飛唔賭

柏斯龍神救

柏克靚射

希拉爾勁咁多初盤受讓

睇吓等唔等到2倍先

一陣贏左

希拉利勁到

柏斯追完一粒 虛火?

點解要咁做

買左艾哈半大 大唔出

3場半和gel

咪就係個c. ronald

艾斯差少少入

1115 1-0

你肯定買左

記得既 諗唔通 都係小注算

希拉爾其實係咪㩒屌緊

禁屌唔入

艾杜 希拉 做緊乜

有睇就知 即埸升埋半球盤

艾斯龍好牛油手 兩球啦

希拉爾 柏斯 針

控球率同球探差咁遠

希拉爾入未呀

上盤jump

全客隊勝pls

即埸升埋盤

同一場？

但係唔見有料到

又000000

屌你希拉爾 識入波未

3場半和 easy汁

全和埋得唔得

求和is ok

馬會3揀1精選閪波走地

基奧雲高仲未入波 jump

又買下盤

跟左你半客2000

半和聯？

10min

我買盤

班懶獨特既連登仔只會鳩買半大 主客 客主

冇角 冇入球

艾阿恩肯刷角未

艾杜半主希拉半客

3場半和

On

一齊集氣一齊屌爆佢

艾杜半主已死

屌你老母 希拉入未

meme

希拉想點啊

栢斯 艾杜 希拉 你三個生性啦

希拉 頭10mins fg有1.6幾 依家都仲係1.7幾

希拉針 柏斯針 全針了

唔緊要
我重注補左飛

5555555555
-6

希拉爾 柏斯 呢2隊垃圾....

入波咪刷

完了
3場下盤半和
上盤絕路

入波咪算 又唔係入波 刷咩角

6C了
咁傻阿 呢埸買細
-5

666

7c

個龍送角

77777777
-4

半7全？

On9 龍

5分4角
10.5S要

睇個籠啱啱咁送 就知我注s要爆

希拉爾入未

琴日亞假半9全9

假撚到on9

半和盃

冇眼睇隊垃圾希拉爾了

真係狗黎 見波就追住黎踢

波都唔識入

9.5s 表示 我訓覺唔睇了

引下人買角大吸飛啫，陣間就半7全8

亞冠盃 半場買角細執到笑

補多注？

10.5S

咁你休息啦
雙位數一定有

基奧雲高出黎呃賭仔錢 吸飛 殺晒

全部半和on9

頂，10.5b有兩倍果陣咁岩有野做冇買，行開左陣返黎

希拉爾好垃圾 主隊不敗

呢兩日好似唔見小星星既

我都知 邊有咁多半7全8

有無半七

亞冠好多上半場角大下半場得一至兩角
放心啦

安慰自己

睇名氣買真係輸死人
希拉爾班撚樣踢落廢過閪 果個b gomis 尤其

西亞D球隊名好似小魔女doremi d咒語on99
聽完都唔知邊隊打邊隊

佢已經針咗

場場都有連登仔吹奏本田
唔准你咁講

阿聯酋話晒都亞洲盃冠軍

忍手唔買西波 早飛要小保加同阿美

睇多啲就熟

入波未

唔入波點收錢呀我

柏斯入未呀

直屌-1

Cup唔到架

1:2 得唔得

又半2全2？

死差仔唔識入波屌

柏斯上盤針

你贏幾多十萬呀

栢斯入未

冠軍係卡塔爾。。。

悶到...

唔得
2:1

又半2全2屌你老母

究竟有幾多人無睇過波走去買...

全客宴未

無可能

第2場有可能咩

客吊打

塔哥快大波

艾杜個場喎

66min no goal 1.83

今日買嘅係12.5b，同路嘅一齊叫唔該

全部上盤針

主隊22場不敗

連登大船應該咁開
主
主
客

和都係不敗

希拉爾同我射死佢

一陣艾薩德 仲痴線
18場入81球

全和

希拉爾咁都入唔到

希拉里

中邊

啲西亞佬好鐘意和波

西亞波真係濕鳩

83球先真

我決定ALL IN佢

咩盤口都ALL IN

仆街全和聯撚狗？

全客宴pls

柏斯唔似入到 針

唔係玩半7魔咒下話 屌你

想問啲中東佬係咪唔識踢波？1球都無？兩場都00屌你

3場波踢緊D咩

中完橫眉 空哂補射都唔入

0:0ft

希拉爾又話咩高美斯 基奧雲高?

希拉爾瘋狂中柱

艾杜又話咩分組之王?

我要角球呀！！！！！！
-6

艾阿等比人入

主場盃d主肯入波未

柏G入未呀
IFC天台好大風

11至12個應該得

艾杜哈尼 分組賽之王

艾杜入

艾杜哈尼goal

艾杜10

唔刷角唔入球 踢黎做咩

屌你老母艾斯

比多3粒

你真係呢...

柏c入未

伊朗0失球
加柏主場全勝
西維爾地獄主場
意大利盤王森多利亞
Honda傳說
神戶小白平手盤坐和望贏

仲有無

唔代表贏

基奧雲高
163 cm

點解可以咁矮

個艾斯有無機開到3球呀
屌你老母踢咁撚耐先得1球

入左了

幫m狗叫下反cup先

CUP啦屌你老母艾斯

岩牙cup上cup

柏斯波利斯肯入波未

696強陣

柏斯希拉爾入未

串起左連登大船3x1針

希拉差d

唉 呢兩隊

柏斯屌你老母

輸半就輸哂佢啦屌你

柏C 希拉 和波不如咪踢啦

希拉爾-4c

邊撚個話咩希拉爾有邊個邊個

無時間喇柏斯,即刻入!

其實M狗係邊個

主場盃?

賭波專家

又半7全7？

柏斯入未

全部主繼續入

柏斯 希拉 上啊

屌 又下盤

大波呀塔哥

艾斯有30分鐘時間cup

又唔係打籃波

球探short?

半7全7 笑料

高過我

馬會好好人，比柏g輸半

角呢？仆你個街

下盤杯

希拉爾入未？

屌你老母 2:1 未柏屎

8c

屌你老母柏斯

9c

阿得一定得

希拉爾-2c

叫柏斯既都係賤種

就到終點 定d

屌 中框

屌你老母艾斯迪格拿入啦好嗎

希拉入未。。

Gel

邊隊

阿塔哥唔該頂實

半一盤王 尼卡沙

阿恩ng

希拉利

柏斯光輝入未

10.5 11.5 一定要得
翻身靠呢舖

栢斯!!!!!!!!!!!!!入!!!!!!!!!!!!!

屌你老母主場不敗
真係和都收工

有上到2倍？

柏斯入啊啊啊啊

等多陣先刷唔得 屌 想吹船都唔得 仆你個街

呢隊垃圾憑咩讓半一牙

9＿頂到尾!!!

平半，尾水

支持

-4ccccccc

希拉利有冇機ng?

來叫比4c我

唔通玩絕殺

柏斯真係針了

柏C求下你入啦

屌你老母閪希拉爾隊撚屌係咪唔撚識分龍門同埋柱啊
死射鋼係撚咁瞄住條柱嚟射托啊

希 goalllllllll

01

希拉GOAL!!!!!!!!!

goal!!!

23:20 65 阿爾艾因 0-1 希拉爾
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一屌即入

希拉 1:0 柏斯上啊

0:1 屌又係load緊入波

goalllllllll

goallllllll

柏C入埋得唔得

屌你老母
柏斯入未呀屌

唔屌唔得m嚟仆街

秒cashed

Goal fg cashed

支持 柏斯上啊

希拉爾 -2c

屌你老母艾斯迪格拿肯入未

屌 齊心上盤啦
屌你老母主場王 贏唔到烏雞。

柏C 差你

0-1

柏斯斷腳啦屌

希拉Goal有鬼用咩 條垃圾柏斯

塔哥完場啦

柏C絕殺THX

80幾分鐘仲有1球

柏斯絕殺未

平半
屌

角細頂撚著

艾斯追和未

柏C絕殺啦屌你老母

艾薩德 讓球

啱呀，柏c 串左 希拉

柏斯絕殺佢拉

半2全2

柏斯好撚廢

希拉第2球

半7全9 頂著

角細盃變角大盃

比多角plx

我屌你老母 開波1.74買你fg 到60分鐘先入 蝕哂水

屌89分鐘原來
又輸半

柏c 生性啦

屌你柏斯 唔入就輸咗佢反正輸
全隊帶綠帽

柏C針得

半一買 想死

...
有錢收咪好

屌你個柏斯

今日開即場果啲差唔多全部反cup 追和 除左深盤

柏斯絕殺 一世球迷

柏斯我差你就搞掂喇…求下你入啦…

太假 不了

難啦...咁撚垃圾

絕殺佢

角細中

柏斯

艾阿恩1-1！！！！

柏斯上啊

2-0

艾杜哈尼
分組賽之鬼

Jump

分組賽王 唔開盤
馬會識玩

完場啦你老母

艾杜？

柏C 求下你絕殺...

怕輸得多俾老細屌

55

柏斯不得好死

希拉爾再屌一粒一晚球迷

唉屌柏斯賤種

柏斯絕殺未啊 屌

龍門入波？

啲燈神真係好燈 講親咩都輸

不了

澳假隊柏斯同呢隊一樣閪

賤種柏斯

屌你老母上年亞軍
第一場就贏唔到

艾斯迪格拿追和派500

1:1 屌你老母柏斯

柏斯唔入輸柒埋佢啦屌你老母

柏斯針

分組賽未輸和過咁制..全勝

3串1 斷柏斯 屌

Me

柏g斷腳啦屌

中⋯風

真
屌親老母
輸到過親關都斷一

肯吹完未

柏斯絕殺啦 屌

完 賤種柏斯

艾杜快手入多粒啦

屌你老母 原諒我
你老母亞軍回大飛 飛到波到 輸盤

半7全9？我屌你咩，咩環境吖

落飛贏哂

柏斯重有幾耐

柏斯針 完場

亞冠角細假波多 好正常

10.5s 凖備跳船

完

我屌你老母柏斯

巴打唔係玩開角細咩

屌又中一輸一
仆街死啦艾斯迪格拿

頭關先輸半格 6x1變4x1 jump

柏斯繼續不敗 好波

屌你個臭閪柏斯

柏斯死垃圾

垃閪圾球隊

幾正氣屌佢老母

懶惰特先會買艾阿恩 gel定頭收錢先

同路

所以而家番工都盡量控制好自己脾氣
唔會係唔係都屌咗先

你都係收皮算啦
我屌咗成場佢都唔入

3x1就係斷柏斯 正仆街

幾時先10C

唉仲可以點 祝主隊身體健康算啦
利申 下盤

準備

跳埋船先

屌埋你 lm

真係要？

究竟你咁樣一場又針返 姐係有冇贏

身體健康就算? 全隊斷腳啦要

你補？

係咪仲攻緊？入左ng

我唔補

平注嬴一輸一 都係輸

跳啦

不如你都轉玩下盤 唔同feel

手持10.5s 12.5s

今晚皇馬個盤 應該100%
歐聯王
主場

10c

一齊冰實啲角球

妹緊

阿積士歐聯盤王嚟

88

趕唔切

轉玩下盤
呢3場 屍都無

補都冇得補了

Shit

點解可以輸撚哂

幾時11C

下場吧

斷左啦
望下加柏
一斷直踩無盡頭

-1c 希拉爾

11角唔到架

硬係覺得下場 沙維會撚狗

唔識睇盤咪咁

補時一定有1隻

買左注10s 見有1.9幾都跳 仆你個街 半場前係咁刷

角球雨快來

冰角完場啦 屌

角細穩到

下場買咩？

希拉入多粒 驚

有D野..
如果我網上 PPS 過數佢個過程未完我唔小心就 X 左個網
D錢過唔過到去投注戶口.......
銀行就扣左數已經 .....

垃圾柏斯又出黎害人

角大似gel得

補時實有c啦 最少都11c啦

Pps唔係即時

聽朝先入

馬會網定pps網
pps就聽朝8點半先有

驚閪咩
利申：買左2k fg已收錢

求下你咪爆10.5

都話唔得

冰角完場啦 咪再刷

馬會網過

gg

派？

馬會好似都要45mins

咁真係唔知
平時就即冇
有

追和派你

馬會pps係即過
但打完pps過緊數個框千其唔可以關

點撚樣賭。。。半7全10

可唔可以21或者30。。。

你用馬會pps存款？
如果個網未load完你就X左
咁你就可能等幾個鐘先有錢

咁真係唔知啦

半7開幾多角？

柏斯個種閪 而家好撚嬲

12.5好似

再過啦
錢就一定會過 睇幾時姐

等幾粒鐘/聽日先到

艾恩入得唔得

就係呢到唔小心手快快 X 左
之後戶口冇多左, 但銀行扣左

正常馬會即時
但X左個網要等幾個鐘
利申 試過

聽朝八半

今晚你預2點或者3點先有

因為我試過
等幾個鐘啦 唔會食左你既

入多粒得唔得阿

再入過囉 點都有紀錄唔洗驚

角細gel

-2c

1:15
3.5大有無巴打同路

半7魔咒

聽日
又有派錢波
澳職老鼠不嬲唔踢亞冠

屌 唔講都唔就得

大不了就打電話俾馬會

應家伯月入200k唔會走你個少少數

聽朝再睇下有冇

Thanks Bro

俾多1C我啦 屌你老母！

補時必有角 仲要主隊輸緊 10.5b gel到上宇宙

重注左

真，呢隊野亞冠好易捉

30

冇沙維 點買好

執番1k 屌

11角無架啦

西鑽讓一球

10s跳左船 贏嘅有20蚊收

係咪12m?

Who

識波

武里南聯上年黑馬

客隊都插得幾明顯

希拉整多粒！

封左

禁區外下話

希拉插水

唔係

呢球唔會俾啦 俾左真係假波

球探捷報都睇唔到賠率

夠鐘截飛炸
點會係12碼

主RC

無沙維

戰神卡出動

係

Rc

係 咁我點睇往積 買波

戰神卡

不是12M

知唔知補幾耐？

補幾耐

幾勁
其實
名氣低 好高水 想買下盤

4

斷艾斯迪

補4

完啦好嘛

屌仲以為自己上網有問題 係咁refresh都睇唔撚到

GCHI

又神中位數

10.5s唔想死

買得過

俾多C我 救你

唔會真係半7魔咒呀
真係嘅 我以後半場7角 即走去買角細

多謝 艾哈杜尼

拖時間拖到2046

艾薩德有無同路

熱刺連輸3次 今次有無人繼續相信未來

？認真咩

1115 buy what

派錢波冇買 買隊垃圾柏斯 驗腦了

M巴對家

屌

希拉個場派唔切 買唔到

M狗

武里南上年贏過全北

完未

多仔今季都on9

我屌你老母主隊單刀仆街？

冇 照要 佢垃圾

可唔可以見到我買咩就屌

0115 艾薩德

場波好悶

出左咩野

輸埋第4次啦
我追左3次
輸左30k
想死
利申今晚買多
屌佢老母

好彩開到3球 汁返少少

無錯 韓仔都唔夠佢玩 閪花都係佢手下敗將

夠鐘

無第二球頂得好辛苦 快啦

屌佢老未 對車仔輸20

ccccccccccccccccccccc

屌同路都路屌得？又輸屌

捷報睇唔到往積 點搞

俾多1c 1入球

微球

上咗啲比分網睇

完啦好嗎

球探都係
用網頁版睇

又封？

仆街補幾耐呀要
+5都未吹

U are real yy?

0:1 10C FT

Okok

真係差一c

諗起半場有位巴打話10.5s一定爆嚇到我

冰C

0:1 10c ft

10.5s cashed

又中角膽

屌 真係10c完場 跳左船
下次半7真係唔補 覺得爆都唔睇

角細好波

唉 屌你老母 半7都輸5K

上盤cashed

sure...
改我名個個有留言嫁咩

cashed返3場
屌你老母墨勝

10.5S 咁都頂到

嚇死 10.5s 13.5s 成功上岸

同路Ching
買左5000
就黎心臟病

10.5練心成功

1.5入球細 10.5角細岩岩好

發覺啲大陸仔屌波好好笑

角細好險

日日都見到佢

好彩補唔到飛

真

半7全10易撚到

角細咁都死唔去

10.5s手足

補左飛 都仲有20蚊收 屌

驚險驚險

2串1
仲有場3.5大先收到錢

10.5s咁到頂到

10.5s練心成功 冇跳船收錢

諗住無

爽

以為主隊會係咁推上前啦 屌 又係得戰虛火

點解亞洲盃仲未派彩嘅

個個都收錢

話咗半場連角係吸飛引人買角大

咩事 封左

改左 3個鐘先派
幾on9

有即場快啲
冇開即場就等下啦

我都係
幾時會派彩

掂
即刻down咗

咁你究竟咩事?

秒封係咩玩法

大家覺得3:45前派唔派到柏斯個場

算啦

唔係呀

得
歐聯前 唔派點贏你錢

秒封

12M????

Allin左 無錢買下場

帽事

除左魯能 全角細

繼續練心 9.5s

腰斬

你up乜鳩

又封 屌

未傾好劇本就吹Bibi
封左佢先啦梗係

主 9成控球

上盤入波未

預左比人屌事後
不過真係練心練得好辛苦
半7全10
10.s既ching

派啦
咁多人同你頂

多串真馬

艾阿恩細波兩倍輕鬆

2x1 皇多

幾時派我

咁你真係事後阿，屌你老母

多得我同大家分析吸飛理論

踢緊呢場點睇？

吉達艾阿里 單刀唔入

jump了

贏錢後補ok?
就快好似星星咁要消失

派咪唔屌囉 你老母

屌球探啲即時外圍賠率死哂

場場上盤咩

過哂全格抽1派$200

依個真

屌你老母中伏 沙維隊野廢廢地

加油
幾時派都得

即場主Fg 好撚易睇啊d盤

點解你贏過一注8k
都仲可以keep到買咁細
羨慕..

唔派講唔通

既然係咁
抽兩個派100

講明先沙維傷咗 連登仔咪鳩再問

小注起機

唔撚係掛
開左波先講 咁益手足

慢慢推

咪咁懶做吓功課好無

仲有冇玩邪

屌你老母咪撚屈

抽埋我！

艾薩德456佢啦

仆街啦主fg秒load

艾薩10碼飛機

又角

再買角大先

如果半場無兩球
就凍過水了

艾薩18場入81球點做到

屌你老母上盤未

佢個左閘係亞洲球王

再睇啲賽果，其實佢失波都好撚多

Lm 我了🥺🥺

我話知佢
456人又好比人456都好
開到3.5b就得啦

Lm me please

派未

又係西亞鳩歌

客fg

4點先開波
早抖

主win, 9.5s

希望啦

派廿個。唔使抽會唔會仲正

一人$10

等2.5/3升2倍

WHO

說話笨唔係咁講
艾薩456一齊贏咪幾好

我了

Me 乜9？

係上面財主lm 先有用

抽未

Abdelkarim Hassan
2018亞州足協最佳球員

主咩色

咁入波未
屌

有冇上場?

你lm 乜9

咁要lm

10.5s咁都有
頭10抽3派500

8.5b等高水入

客場均4球入波未

財政部主係0米開心到暈左？

唔截龍

想要高水波爾多

馬會係咪未派

好過冇

喂 又8:1 又6:2 唔係好撚勁㗎咩
屌你老母

客班傻閪被人禁

10-1都有

被人禁屌緊

要買就直接客w

係自己聯賽就好撚威 一出去就見真章

“樂黑人”
“我條女好撚正”
恭喜公喜共喜

正路思維

有得諗 話哂對左兩場巴

柏克培哥仲未派....

3個鐘啦等

有

Ones

買左勝利盤 點解仲未派

買完角大又等收皮
以後亞冠寧願買小場都唔買角大

你個名

尼馬式碌地

同問

屌 開場3.5 大 得唔得

其他人唔洗灰心
以下兩注中左
頭十個lm我抽兩個再派200

屌主再唔入就針喇

2c

柏g半大派未
好撚眼訓

留名

黑箱作業？

左手交右手

不如派埋比頭一lm

留名了

有冇得反炒

比啲機會人

Btw pm左你了

波爾多平手盤準備

食左角

入左頭十 希望巴打全中 同埋抽中我 訓先 早抖

dllm馬會

1115仲未派

你都輸灑？

Ajax踢得好

未

你想派我？

客條barcode

無tg

派條毛

波爾多平手盤準備好了 1.75水

我排第10，不過啱啱都有中10.5s，今次唔抽了，俾機會其他人，第11個lm頂我吧

祝羊

頭先主有球比人拉跌得好離譜都無12碼

冇人性

已經feel到我個大3.5
無可能開得出

今日尻左

Yeah